想問問各位師兄，如果公司幫人裝修，收唔到尾數問題

事源係我屋企人做裝修工程，
一早報咗價10萬幫間公屋裝修，
但尾數3萬一直拖住唔俾，
兩個禮拜後whatsapp話結果唔滿意，
地板有膠水痕跡都要扣$1000，
跟住又話屋企唔見咗海味
Total要扣1萬2千
想問有咩辦法？
可唔可以告佢或者入小額錢債追？

律師信大下佢

而家佢唔滿意嘅地方我屋企人都話盡幫佢執，
係佢話唔滿意唔希望俾我屋企人執，
佢自己搵師傅執報價要$1000清膠水跡
係咪發顛

P.s 30歲女人，有佢屋企人相、電話

3成尾數